坐Uber點先可以令個司機收聲

我想玩電話

叫佢收聲

收嗲啦！！！！

播psycho

Good one

母親節都咁搶口？

俾白頭佬hack..

開緊車個陣cool實佢頸

你有你玩電話佢有佢講 有咩問題==

攬抄?

另一隻手可以開門跳車

問佢有冇追開NCT
佢一聽到你問呢條問題一定收聲

你合埋眼佢就打斷左架啦

之後你開番眼打機佢又會煩返你咩

乘客:我想抖下

“我生前都好鍾意乜乜乜(話題)㗎，可惜無機會啦⋯⋯”然後低頭，司機應該會收聲

渣ga

你收爹 我俾5星你

播umpah umpah

1 2 1 2隻腳啊

屌到佢無聲出

帶headphone

香港再出發大聯盟不斷以版權為由打壓手足頻道二次創作

其實Uber 呢家仲有無得做？ 無外國遊客嚟仲生唔生存到？

shut up and take my 五星

對唔住, 我係差人

荷里活動作片